<p>
	Facebook es actualmente la mayor red social de internet utilizada por m&aacute;s de 300 millones de usuarios de todo el mundo en la que puedes publicar noticias, tus fotograf&iacute;as y v&iacute;deos, comentar los de otros e interactuar con otra gente con tus mismos intereses o aficiones.</p>
<p>
	<a href="https://www.facebook.com/IgualdadAnimal"><img align="left" alt="" height="246" hspace="10" class="wp-image-13949" src="/app/uploads/2009/12/facebook_igualdadanimal.jpg" width="400" /></a>Por ello, Igualdad Animal cre&oacute; hace un tiempo su <a href="https://www.facebook.com/IgualdadAnimal">propia p&aacute;gina</a> en esta red social para difundir el respeto hacia los dem&aacute;s animales y promocionar el trabajo que realizamos en Espa&ntilde;a, Per&uacute;, Venezuela, Colombia e <a href="http://www.animalequality.net">Inglaterra</a>. Apenas seis meses despu&eacute;s&hellip; <strong>&iexcl;ya somos m&aacute;s de 10.000 seguidores!</strong></p>
<p>
	Publicamos diariamente varias noticias sobre los derechos animales en castellano, ingl&eacute;s e italiano, as&iacute; como las &uacute;ltimas fotograf&iacute;as y v&iacute;deos de nuestras acciones que podr&aacute;s comentar y compartir en tu perfil o recomendar a otros usuarios.</p>
<p>
	Te animamos a unirte a nosotros en esta red social y comentar con otros usuarios las noticias&nbsp;(como el reciente rescate de Igualdad Animal de una familia de corderos)&nbsp;y las actividades que publicamos. Hazte seguidor de nuestra p&aacute;gina pulsando en el bot&oacute;n &quot;<a href="https://www.facebook.com/igualdadanimal"><em><strong>Hazte fan</strong></em></a>&quot; que encontrar&aacute;s en ella.</p>
<p>
	Si ya eres seguidor de nuestra p&aacute;gina, ay&uacute;danos a hacer llegar el mensaje de derechos animales a tus amigos pulsando sobre el enlace &quot;<a href="https://www.facebook.com/igualdadanimal"><em><strong>Sugerir esta p&aacute;gina a mis amigos</strong></em></a>&quot; que encontrar&aacute;s a la izquierda y recomi&eacute;ndola a todos tus contactos.</p>
<p>
	Tambi&eacute;n puedes seguirnos a trav&eacute;s de la red social <a href="https://www.tuenti.com.ar/">Tuenti</a>,&nbsp;<a href="https://twitter.com/igualdadanimal">Twitter</a>,&nbsp;<a href="https://myspace.com/igualdadanimal">MySpace</a>,&nbsp;acceder a <a href="https://www.flickr.com/photos/igualdadanimal">nuestra galer&iacute;a fotogr&aacute;fica</a> sobre acciones, rescates e investigaciones sobre los derechos animales &mdash;la mayor del mundo de habla hispana&mdash; o ver nuestros &uacute;ltimos v&iacute;deos en nuestros canales de Tv en&nbsp;<a href="https://www.youtube.com/igualdadanimaltv">YouTube</a> o&nbsp;<a href="https://vimeo.com/igualdadanimal">Vimeo</a>.</p>

